喂！DEM番個Beat先！｛齊出47｝

日匿夜匿禮賓府
特首老公最辛苦
天堂唔收習帝僕
永不撤回冇人服

賣屎忽*3
(出泥柒)*3